毛記都上到神枱仲上埋市，係咪代表香港文化無得救？

笑下人、扮下on9、抄下野當自己出已經係香港最高嘅創作

無毛記 你都無vien bb睇

收嗲啦 你乜撚都唔係呀 得個講字 人哋起碼有做過 你有咩資格講嘢

左抄右抄當自己嘢
叫抄記啦

市場就是皇道
有供有求，so what ?
大把殻係個市啦

agger 淘寶都係

神魔之塔早已驗證